好肚餓呀(￣∇￣) 有無人帶本絲打出去食宵夜呀-3-

最好有靚車坐

勞斯萊斯啱唔啱?

食我條腸ok 但唔好太震

唔好咁嚇我啦

係四季有間房一齊叫Room service食?

好呀

死肥仔扮女人